聽日集體去深水埗買觀星筆

屌你老母，有種拉晒所有人入攻擊性武器

如有人冒警，直接制服冒警人士

支持香港警察

深水埗邊度有得買？

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

同問

睇新聞啦琴日近邊比人拉呀

推